689叫全國人民抵制寶礦力

政协梁副主席，你难道不知道伟大的党ban了脸书吗？为何不发微博呢？难道你在鼓励中国人不遵从党的指挥，翻墙看你的脸书吗？
耻与为伍

重啟文宣，反駁「壽終正寢」論
不撤不散，聚焦五大訴求
停止執著連儂牆，Be Water第日再整過

目前戰線太多，運動重心偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

敵人支持的我反對，敵人反對的我支持

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過